再次證明反雙金=弱智

up左十分鐘圖…

不喇

邊個反雙金

弱智妹

反雙金= 反民主 =同周庭過唔去，
支持周庭就要支持雙金

幫推

推

有彩元有正評👍🏻

醜,拉

十•一·黃·金·周

原來牙周黃到金，怪錯左佢
牙降要再諗下

人生有動力了

IZONE好黃架